扑過都一齊唔到

只係朋友

扑過3次

威啦威啦dllm

有sp咪幾好，我打飛機咋

係喇係喇叻喇叻喇知你好撚型

呢啲臭雞唔要都擺啦

係咁架啦

有冇諗過人地唔止你一個 想比多幾條鳩插點會想比你一個管住哂

可能唔止你一個

你有賺啦
唔洗錢仲冇手尾跟

一齊到都無撚用啦
未一齊就可以比你扑
錯哂

Sp有sp既好 不過唔好沉船 如果唔係痛苦既只有你

咁勁

有免費雞屌咪幾好

一樣

以前ex都話只想同我一個人做，話接受唔到一個女人有多過一個對象。
鳩up，最後當自己係雞

公廁都想一齊？